你一生人見過最正嘅腳係點?

上年七月下晝三點搭61x見到個人妻
差唔多米七, 少少古銅色
大脾肉地, 上少粗下幼
滑到少少反光
真係好正

樓主老母對腳

ching個日都見到?

正既腳型真係好難以文字形容

但正腳會觸發潛藏基因中既慾望

一望就唔知點解會想奶想屌

no
但最正嘅笑容係

咪佰母對淫腳囉
次次見親我都扮學生妹著埋啲高筒襪加婆仔鞋

人妻sorry law 對腳都好撚正

腳掌嚟講暫時冇人靚得過我

超白 隻腳直 大脾同小腿比例好 完全睇唔到膝頭舊骨 小腿個孤度好順 唔會睇到舊肌肉

冇圖好難討論落去[img]

樓上影得長就以為係靚既想法真是好撚膚淺

親眼見過最正嘅腳

more plz

游B條腿

淫榮